因應國安法通過 我宣佈成立連登鬥爭委員會

批鬥一眾冚家揸外國護照嘅偽愛國人士

名單一

操你妈个B，干吗打䌓体
你不认中国人吗?

炮打司令部

你做咩打繁体

中国人要用简化字

用繁体的是文盲

甴近平

终身学习甴主席指导思想!!

习总万岁!!!!!!!!!

（思想post) （新出路）國安法實施左既話，我地要全力支持一國一制，走社會主義道路，請參考2014年真愛聯，鬥紅

全面鬥紅，唯一出路，一國一制，廢除港幣！！！

毛主席感谢日本侵华
毛主席万岁!!!!!!

全面批斗地富反坏右!!!!!!!!!!!!!!!

打倒一切外国勢力